# calculadora_react_native
-Versão do Android SKD deve ser 8 para não correr o risco de alguma incompatibilidade

-Versão do node 8.11.3(A versão 12.11.0 quando testei tinha bug com expressão regular, o que acusava erro "SyntaxError: Invalid regular expression:" no build).
